家居網絡想轉會

Hkbn就完約，有冇sales報價？
500~1000mb,加家居電話

樓主介唔介意留個tg係到方便我搵你傾？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

同求